美國傳染病專家福奇，預計秋天美國可能爆發第2波疫情

美國傳染病專家預計秋天可能爆第二波

31/3/2020 14:25
美國傳染病專家福奇, 預計秋天美國可能爆發第2波疫情.
國立過敏與傳染病研究院總監福奇說, 相信新冠病毒可能在幾個季節之內重新爆發. 如果病毒再次來襲, 情況會非常不一樣. 因為檢測、隔離和追蹤接觸者的能力會增加. 希望秋天來臨時, 現時正在臨床試驗階段的療法已可使用.
福奇又表示, 政府應該致力研發疫苗, 並且要有幾種疫苗選擇. 他認為今之經歷不只是教訓, 而是獲得未曾有過的經驗.

Americans need to prepare for the possibility of COVID-19 coming back as a seasonal illness, Dr. Anthony Fauci said during a White House press briefing on Wednesday.

Fauci, director of the National Institute of Allergy and Infectious Diseases and a member of the White House Coronavirus Task Force, said there have been cases in Africa and the Southern Hemisphere, which is approaching colder seasons.

“If they have a substantial outbreak, it will be inevitable that we’ll get a cycle around the second time,” he said.

Studies have shown humid, warm weather could slow the pandemic, according to The Washington Post. They point to the virus possibly slowing during summer and coming back in the fall.

“I know we’ll be successful in putting this down now, but we really need to be prepared for another cycle,” Fauci said during the press briefing. He also emphasized the importance of a vaccine and treatments in case the virus returns a second time.

Scientists said coronavirus isn’t mutating significantly, which is good news for researchers who are trying to develop a vaccine, according to The Washington Post.

福奇：

If Dr Anthony Fauci says it, Americans would be smart to listen. As the coronavirus has upended daily life across the globe, Fauci, the US director of the National Institute of Allergy and Infectious Diseases, has become the trusted voice in the United States in separating fact and fiction.

The fear and confusion of outbreaks are not new to Fauci, who, in more than 30 years has handled HIV, SARS, MERS, Ebola and even the nation's 2001 experience with bioterrorism - the anthrax attacks.

Fauci's political bosses - from Ronald Reagan to Donald Trump - have let him do the explaining because he is frank and understandable, translating complex medical information into everyday language while neither exaggerating nor downplaying.

At 79, the government's top infectious disease expert is by age in the demographic group at high-risk for contracting COVID-19. But he is working round the clock and getting only a few hours of sleep. He is a little hoarse from all the talking about coronavirus, and he is spending hours speaking to news and entertainment personalities on television and the internet.

Trump has seen approval ratings rise as his administration takes stronger action against the pandemic, though criticism continues [Jonathan Ernst/Reuters] U.S. President Trump leads daily coronavirus briefing at the White House in Washington
Yet, his vigour belies his age, and he credits it to exercise, including running.

Fauci became the Trump administration's go-to representative because US citizens trust him, according to polls. The top scientist has bluntly said that the coronavirus pandemic will get worse in the US and criticised the federal government on certain aspects of its response.

Early life
Fauci was born in Brooklyn, New York, on Christmas Eve, 1940, into an Italian-American family. President George W Bush, who, in 2008, awarded Fauci the Presidential Medal of Freedom, noted that even as a boy he showed an independent streak: In a neighbourhood full of Brooklyn Dodgers fans, Fauci rooted for the Yankees.

Fauci became head of the National Institute of Allergy and Infectious Diseases in 1984, when the nation was in the throes of the AIDS crisis. He has recalled the huge frustration of caring for dying patients in the National Institutes of Health's (NIH) hospital with nothing to offer.

He has simultaneously advocated containment to try to keep the virus from spreading, mitigation to check its damage once it gets loose in a community, immediate efforts to increase testing, and short-term and long-term science to develop treatments and vaccines. He is hoping a dynamic response will put the nation where the puck ends up going.

"It's unpredictable," he said. "Testing now is not going to tell you how many cases you're going to have. What will tell you ... will be how you respond to it with containment and mitigation."

Over the weekend, Fauci told CNN that the pandemic could ultimately kill between 100,000 and 200,000 people in the US should mitigation be unsuccessful.

預計之內
好有可能5，6月夏天病例數下跌好多
跟著trump講過夏天有藥出，到時冬天應該好好多

Almost in a matter-of-fact fashion, Fauci acknowledged to Congress earlier this month that the government system was not designed for mass testing of potential infections. "It is a failing, let's admit it," he told legislators.

When asked about Trump's comments on an anti-malaria drug that he said could be a "game-changer" in the race to find a coronavirus treatment, Fauci, standing next to the president, said there was not scientific data to support the use of the drug.

"The answer is, 'no',"' Fauci told a reporter when asked if he found the drug promising.

開始日日都有還押幾個月手足上庭

Trump: 條友信得過